警长的副手命令她在一张罚单上签字，其中包括几个月后出庭的承诺。 警官的话不应该是最后的话|安德鲁·泰勒| 2020年8月19日|圣地亚哥之声 
 圣地亚哥县治安部门进行了调查，不仅澄清了格雷厄姆殴打的罪名，副手们还继续指控这名女子提交了虚假报告。 电话推销员称菲尔·格雷厄姆的电话背后是另一场共和党竞选活动，杰西·马克思，2020年7月10日，圣地亚哥之声 
 该市副首席运营官埃里克·考德威尔(Erik Caldwell)跟进了此事，以下是总结。 环境报道:SDG&E和桑普拉的最新权力斗争，2020年6月29日，圣地亚哥之声 
 共和党人、前道德专员乔·莱万塔尔(Joe Levanthal)和民主党人、市副检察官玛尼·冯·威尔伯特(Marni von Wilpert)在3月的初选中胜出。 最后一个共和党议会选区(按登记)倒下了安德鲁·济慈| 2020年6月22日|圣地亚哥之声 
 贝因是纽约市负责住房和经济发展的副市长。 为什么房租控制不起作用(第373页重播 
 巴黎副市长帕特里克•克鲁格曼(Patrick Klugman)表示:“我们正经历着类似9/11的日子。” 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 巧合的是，他和影子副州长都是Korengalis, Zalwar Khan很了解他们。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 其中一位是前驻北约大使、现任副总理德米特里·罗戈津。 认为普京的坏吗? 等待下一个人|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年11月14日|每日野兽 
 自由民主党副首相尼克·克莱格(Nick Clegg)抨击保守党对该报告的反应是意料之中的。 英国承认禁毒法律是无用的|尼克·海恩斯| 2014年10月30日|每日野兽 
 易卜拉欣清楚地向副警长丹尼斯·迈耶表示，他的女儿是一个尊敬和尽职的苏丹血统女孩。 ISIS的科罗拉多女孩是如何被抓住的|Michael Daly | 2014年10月22日|每日野兽 
 门开了; 当公爵的儿子走进监狱的前厅时，副警长向后退了几步。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 事实上，他认为这个英国人是个重要的官员，把楚姆鲁当成了自己的副手。 红年|路易斯·特雷西 
 区长是部落区长的副手，直接向区长负责。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 1841年，当萨伦纳夫递交辞呈时，在初步失败后，他被选为副市长。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 他是一位坐在右边的代表，拥护保皇党的神权纲领。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫